屌你老味 世清喺大陸都有fans

你咪撚騎劫啦屌

關金門咩事

打仗就關佢事啦

世清金門人 佢阿爺國共內戰笠水逃往金門

一人做事一人當 佢祖先唔笠

秒

25?

笑緊羅on9

好波

連google都知n賓放針

羅蛇

yoyo

25

點解bro

石門黃到金=金門
笠笠=世清
知咩事啦

樓主大陸仔

笠笠

Lov Lov

仲要寫個笠字落杯咖啡上面

世清沙田人 唔怪得唔去瑞和

宇清勁撚狗 恰鳩人遠

宇清小花嚟 淨係識喺主場打架

唔笑肉酸反而25我？

你25

和好？

一起反晒牠們
我地熱時沒在怕

gay?

你反牠就和好

⠇⣰⣿⣼⣿⣿⣧⣤⡸⢿⣿⡀⠂⠁⣸⣿⣿⣿⣿⣇⠄⠈⢀⣿⣿⠿
⣰⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣷⣤⣈⣙⠶⢾⠭⢉⣁⣴⢯⣭⣵⣶⠾⠓⢀⣴
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣉⣤⣴⣾⣿⣿⣦⣄⣤⣤⣄⠄⢿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠿⠿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣇⠈⢿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣰⣞⣛⡒⢒⠤⠦⢬⣉⣉⣉⣉⣉⣉⣉⡥⠴⠂⢸
⠻⣿⣿⣿⣿⣏⠻⢌⣉⣉⣩⣉⡛⣛⠒⠶⠶⠶⠶⠶⠶⠶⠶⠂⣸⣿
⣥⣈⠙⡻⠿⠿⣷⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⠿⠛⢉⣠⣶⣶⣿⣿
⣿⣿⣿⣶⣬⣅⣒⣒⡂⠈